姐妹們 前7後7 安全期準唔準

好想安全咁中出

不安全

前7最唔安全

前3 咁多年都無出過事
利申巴

很準

爸爸

前4後6最準

個個都係咁

前3最安全 其他都吾安全

屎忽無卵子架

男人唔會有前七後七

估唔到後6

每個女仔唔同，前7後7係用Average M期28日來計，仲要Assume你係準備地每次都28日
如果唔係28日一次，條數就會變
而如果下次早來左，你就可以準備做媽媽